（請教）睇好商廈可以買邊隻股？

158

823

2778

商廈喎，唔係商舖

1972

泓富

808，435

435啦緊係